阿朗今場浪費左咁多機會

上場已經單刀射出界

2：00果球角球，知佢廢都唔mark佢

4:33果球又係廢撚事mark佢

3:42

呢個球員吹大左

武肺之後廢晒功夫

商業型球員

雖然係廢，但做到侏儒球王做唔到嘅嘢，助攻到比戴巴拿同希古恩，不過不失啦

夾硬都要做球十二碼俾佢入
唔係又嬲嬲豬

場均一球

2球頭鎚比著全盛時真係網都頂穿

侏儒仔依家踢到同連加特冇乜分別

射波炒哂，傳波柒哂，但又霸撚住個波玩

唔信你9UP

自己睇下呢幾場疤狗全場

牙朗意甲助功王